女朋友成日唔見銀包，求解決辦法

一年唔見幾次
錢唔煩，佢唔多cash係身
煩在d卡要補領翻

而家有冇d 電子野可以trace翻個銀包係邊

掛係頸度

銀包還銀包 卡還卡 分開裝

講過 佢唔鐘意

岩岩提出左

買個勁貴既銀包

人道毀滅啦

到時唔見仲肉赤

叫佢塞入陰部

做佢銀包

換左個腦

鬼妹係攝入個bra到，堅

我會唔會突然唔見埋

佢想換新銀包炸傻佬

換咗條女

錢 卡 全部你keep 完

佢唔見野 關我咩事 自己負責番啦

好似啲小學雞果啲，有個扣再加條鏈扣住

補圖

換女朋友

你幫佢袋埋啦

淘寶有樣追蹤器可以扣落d 物件到
利申聽番黎

買個chanel /prada比佢啦 一定唔會唔見架啦

炸死個賊